Описание приложения

1 экран стартовы - нажимаем на черный экран и переходим дальше
2 экран авторизация  - переходим по кнопке вперед
3 экран регистрация  - переходим по кнопке вперед
4 экран карта 
5 экран история - нажимае на History и переходим дальше
6 экран Settings - нажимае на Settings и переходим дальше
7 экран Book - нажимаем на кнопку и переходим на таймер
8 экран таймер9 экран секундомер 
